如果我喺文憑試作文度作鹹濕小說佢會唔會比分我?

例如以旅行為題,

我打算寫一心同寶欣去日本旅行,

但修平係寶欣男朋友卻唔知情,以為寶欣一個人自己去.

結果寶欣一邊比一心從後推車一邊同修平wts報道今日做過d咩來.

佢地2個wts噓寒得幾甜蜜,尤其是修平叫寶欣著多d衫,驚日本凍,

但一心卻一件一件地除左寶欣d衫除剩條bra帶.

修平叫寶欣飲多d水,

但殊不知一心正插到寶欣洪水氾濫,蜜汁順流大腿直下三千尺.

最後修平仲錄左句音同寶欣講''i love u~啜~~!''作別.

這從三千五百公里的香港傳出的吻別由一心的嘴傳達到寶欣的小嫩穴嘴處.

雖然這是一次旅行,但擴闊的不僅僅只有他倆的視野,

擴闊的更有寶欣的後花園,旅行第一日時的仍是腼腆的雛菊隨著被一心在旅程中每晚的灌溉後,漸漸栽培成盛放的秋菊.

我想問我咁作佢睇都唔睇直接U?

求其文筆隨便作的,冇乜轉承啟合請巴打見諒.

u 內部有規定唔俾寫

咁睇來我要寫得隱晦d...

有英文唔u都f喇

我在一心的花園不斷使力耕作，無奈泥土表面不夠濕潤，鋤頭不能夠順利進出，只能不斷在泥士上灑下白色的農藥。

你表達咗感想？
文章中心思想係咩？
有咩發人深醒嘅寓意？

如果冇 即係離題 分數係u 你寫到幾甜都冇用

寫兩個番號上去可能會好D

好型

寫番號又無SEED，抵拎U啦